日日係屋俾兩日催結婚 好辛苦

真係日日嘈，我我嘈埋兩老自己 今年越來越激烈 去到真心撐唔住 唔係煩只係有好無力感 呢種係去到任務既程度
我今年三十一 男 窮
有無女絲差唔多係時候想結婚 出黎結識下 點都好 叫做左個流程 得唔得由天算

日日係屋
但又俾兩日催結婚
好複雜

你呀媽知唔知你無拖拍？

好複雜 躲起來都唔得 自己一人都不可以
沒錢沒自由 要錢沒能力 沒自由沒能力 總之乜都遲一步 係時間越來越快過

緊係知 呢d 野呃唔到人

咁仲點結婚？

扮開GV唔記得關

返大陸相體或介紹朋友親戚 佢地相信結婚可以改變一個人 至不濟可以抱孫 佢呢呢個念頭好重

基登有仔冇囡嫁

總之無孫抱呢個概念真係天大無比。唉 但我真心驚嚇 睇唔到未來

無錢點結，有無樓？屋企有無野留俾你？

可能男仔比較多 但女人應該唔少

佢地兩老做左成世工退休無問題 屋企叫做有公屋住 地方叫ok 五個人都住得落

窮人咪生仔啦

佢地日日用呢個詞彙串我 冷嘲熱諷日日都有

渣ga

我而家係日日面對冷暴力 以年計

長播gv, 播到懷疑自己係你係gay🤫

嘩屌 冇人覺得樓主1999既咩?

咩 你講 ok啦
問題你

唔好玩我啦 心累到呆

好小港女會肯同父母一齊住

睇到好撚辛苦

出櫃啦一於

講得出都係悔氣居多

雖然唔係咩野大道理 有人講過 金錢係人類通向自由的最佳工具之一

27都比老豆老母催
講到明 唔結婚要搬出去住

唔知點講 好似好貴住唔得起

其實樓主真有少少1999 至少一般人唔會咁用字

咩驚嚇到呆 睇到好尷尬

唔知樓主平時講野係咪都係咁，係既話比你相親到都應該冇下文

日日睇見兩老嘈講d說話同字眼真係越聽越傷心。好多時唔係對住我 而係佢地本身感情都有問題 自己嘈 由細到大間唔中都會睇見佢地嘈 兩條友相差成十歲又係盲婚啞嫁 字都唔識個更唔好講有無拍拖之類 細個到大都好少出街 日日面對 總之嘈交之類攪到我都好大陰影
以前有工返可能都相安無事 近年老豆退休成個問題激發左出黎 唔得平靜落黎 生活搵唔到節奏盼頭

叫做完成左個人生任務 一個階段一個階段 反正如果有九十歲叫做行左三分一 七十歲既話都差唔多一半

你係咪叫呀Jim

好明白呢個感受
28歲都日日俾父母 女朋友催

諗住買越南定柬蒲寨老婆

唔係呀,無人識我,本身係好平常既一個人,無火無主見無存在感果D人,叫做唔係壞人

日日係人名

我實我好明解佢地既心態,呢D野唔洗講我都明,因為我理解
而家係基本上識得我既親戚都知我幾咁廢.因為佢地既同輩問起個仔情況時佢地第一時講都係訴下苦,無孫抱,然後同我大聲講邊個邊個既仔孫都生埋

明既就算一個符號都知道意思,好多時好多野我覺唔洗講都明白

如肥c大～肥大c～c大肥等等

去玩真～就串你唔到

巴打, 同病相憐, 早排俾兩老迫去相睇, 我對條女根本冇興趣, 但兩老係咁迫我同條女交往, 成日為呢件事嘈, 煩死...

條女好差？～

唔合眼緣...

辛苦哂～

新型溝女方法？？

想介紹俾樓主, 反正條女個老母都急住想嫁女...

睇到好化.去到尾叫做同一屋簷下過下日晨 只係希望唔好成日嘈交就好OK